好想搵佢學普通話

快點普通我

食開熟女?

啲皮開始摷啲肉鬆到就快跌落嚟咁 睇落應該30出頭

樓主你食開屎？